有冇人完全唔用Social Media?

人的進步源於競爭
人的優越來自比較
係呢個社交網絡發達的年代
要做到真正自由幸福的第一步
一定係脫離所謂"社交網絡"
Social Media早已成病態

Disconnected = Real Connection

連登都係social media
如果完全唔用就唔會睇到呢個post

唔擺個人資料上網

有，識個fd咩都無

識得有啲人真係完全冇用咁濟 但又唔代表佢地現實冇朋友 見佢地都有固定嘅圈子

No Facebook

棄咗facebook就棄埋mewe
ig本身都冇點用